Sonne Sonneneruptionen Erde Agorithmen Bilder Aufgrund Bilder Sonnen Instrumentensimulation Bildrekonstrukton Simulator Rekonstruktionsalgorithmen Publikationen Vergleiche Tests Datensätzen Vergleich Bildern Algrithmen Ground Truth Röntgenteleskop STIX Ground Truth Röntgenteleskop RHESSI

Framework Sonnenbidern Parameter Algorithmen Basierend Framework Bilder Algorithmen Aussage Algorithmus Parametern Typ Sonneneruption Ground Truth

Software Komponenten Datenbankmodul Speicherung Parameter Inputs Resultate Modul Generierung Parameter Datensimulation Modul Interface Generierung Sonnendaten Modul Kofiguration Ausführung Bildrekonstruktionsalgorithmen Modul Analyse Bewertung Bildern Modul Interpretation Resultate

Java Datenbanken Visualisierungen Python Bildverarbeitung Algorithmenentwicklung
